中醫master原本比錢就讀得，實好多大陸讀中醫既用黎洗底

Ielts都唔洗考，有錢就讀得

Dse 0分都可以讀到master 啊！！！

屌你老母

下次睇中醫記得睇清楚條友degree讀邊間先啊

唔好睇錯班大陸讀中醫既dse 0分既弱智仔

（聯署）你班友快Ｄ同我簽晒佢

你地又話好討厭甴近平既.....

個樣智智障障咁

比條link 睇睇

中醫都有master..

你估讀完就有得行醫咩，咪一樣要同本地啲中醫學生考同一個試

大陸中醫都幾高人工

你估考牌真係咁難咩
時間既問題炸
見唔少大陸讀完中醫既醫師
個個都低低地咁
你係咪大陸讀既傻鳩？
踩親你條尾？

做中醫院幾萬一個月咁啦

ok

我親戚係廣州讀完再係香港講master洗底
完全唔洗考入去同考ielts

以人民幣來講唔錯 仲要係大陸洗

邊間讀呀？
我見有啲門檻幾高

廣州中醫院都幾勁下架bo
香港嘅中醫學院好難攞黎同佢比

幾萬 係香港都算唔錯

點高？講黎聽下

廣州中醫藥大學，用港澳台身分讀，收生門檻好低
弱智都入得

中醫關ielts 咩事？

但大陸做三甲醫院要起碼博士
即係讀中醫十年
仲要歸培
你估好賺錢咩

你唔洗研究寫論文？

用中文寫囉
屌唔通你讀中文 寫論文用英文寫咩

真定假呀大陸係柒 但唔好真係當哂人on9先得架

真 DSE 33222就入到

唉，香港學府要用中文寫論文

以前中五唔合格都可以用廣澳台身分讀廣州

。。。有咩問題，香港冇中文系？
其實睇你讀乜科，我覺得讀中醫用中文好正常

仲有可以比錢入學買學位
不過前一兩年好似嚴左
收錢條友比人拉左
所以宜家開始收生會嚴d

你研究係要寫西醫野解釋....

首先你要知道，中醫係一科好撚難讀既科先
申：阿媽幾年前讀過，佢本身有cs master都讀到死死下

唔係話有錢就畢到業

係邊讀先
係大陸讀會放水比答案，出貓又冇人理

無料讀完出黎都無客啦

中醫唔出名等乞食

洗底等見得下人

我想講中醫有冇專業水平自然有佢地考核方法，而唔喺dse或者lelts，就算你話洗底又乜又盛，你冇料邊有人嚟比你醫

Dse 0分但有能力理解同讀中醫
講出黎會唔會笑

乜中醫唔係全中文嫁咩？
關英文咩事？
點解論文要用英文
英文又點講 熱氣？寒底？
日本論文夠大部份都用日本寫
點解香港讀中醫要英文
真係為反而反

大把人dse考得唔好照樣讀到大學，唔明就喺中醫就一定要dse考得好先讀得

要，佛學用英文

樓主唔係五毛就係喺度引戰
為反而反

熱氣寫落論文到

你起我底

好多大陸讀中醫既負評

返大陸考？大陸殘體北話考？

醫到咩病先？

攞諾貝爾獎要演講

讀中醫寫西醫野？

記咁多中藥 仲要譯英文記埋？
到時幫人睇病寫單又係用中文名嘅
咁英文嘅意思係？
想玩死人咩

幾多年前？

唉，好無知
你寫個病人有咩好轉，唔洗用西醫既診斷黎衡量？
你估真係讀巫醫，背下書就叫讀master咩

宜家最基本咪3322，好難咩

我睇開中醫 有幾個睇開有料既都係hku/ 浸大
貪平睇農x方幾件暨南都係垃圾 仲好意思話廣州嗰d有料

大陸出黎嗰d 係試過一個南京大學移民咗去英國真係有料
根本上廣州讀既港生九成垃圾黎

唔收你嬲嬲？

有咩問題

香港既中醫只得門診
你覺得要用咩西醫診斷黎衡量?
再者,就算你要用西醫診斷,同寫中文有乜關係?
即係骨折,一定要用BONE FRACTURE,唔可以寫骨折?
鼻水,唔可以寫鼻涕,一定要寫NASAL DISCHARGE?Rhinorrhea?

香港中醫個待遇咁乞食。。。。。。

畢到業先得架

已有大陸既中醫向美國做到內科西醫

大陸既醫學院 我就真係信唔過
考試考MC仲要tip題都一堆人要Retake再整淺d
唔好問我點解知

利申 香港讀書 唔係響支那讀

都話有錢就讀得....
閱讀理解u?
屈都屈我冇錢讀啦
大陸仔

你條大陸仔又出黎柒？
自己廢就話香港得門診，唔使學咁難

其實真係好多人冇3322

你個回答證明到大陸讀中醫唔係放水咩？
住公屋都有人做到醫生律師

冇3322都讀得啦

大陸讀我一律評爲垃圾

大陸做醫生隨時頭都人斬埋
比你上面十萬一個月都想落來啦

On9中醫藥緊係要用英文寫
你以為讀中醫藥只係讀 乜嘢溝乜嘢可以醫好乜嘢病咁呀？
仲要讀埋啲草藥嘅主成份，副成份呢
又要學用乜機去identity啲草 讀撚到On9

中醫同中藥兩回事
但都係用英文

咁你答得未?
答唔到又玩labelling?
香港間中醫院起左晌邊度?
骨折同BONE FRACTURE有乜分別?

你講緊中醫定中藥呀

我。。。。我都唔知呀！！！！！！！！
我讀緊啲乜呀！！！！！！！！！！！！！！！
我係垃圾呀！！！！！！！

係針對你班大陸畢業既傻仔啊
Dse 0分都讀醫
讀master洗底扮專業人士
一d基本西醫知識都唔識

得大陸讀個班會自大自以為是
巴打讀書辛苦了

喂
你答到未即
⻣折同bone fracture有乜分別？
診斷⻣折定bone fracture需要邊方知識？
又唔識 又要扮代表

都話要寫講文同研究囉
屌，人地讀master係為研究
你班大陸仔就拎黎洗底
Google查幾隻英文字再問埋d on9問題
中英意思一樣咁問d 19問題

以前睇連鎖果啲中醫，比過啲藥方個中醫friend睇，話亂開，之後就無再睇。
宜家啲中醫感覺有啲似連鎖食肆，唔知點解勁難食都做得住，唔知邊到有勁既。

信中醫個d本身個腦就有問題

連登仔

喺香港都要考牌架喎？

黃色經濟圈的障礙

寫論文可以用中文寫架喎柒頭
再者中醫既論文英文有中文核心期刊又有
你究竟知唔知人地master讀乜
可以唔寫文用實習代替架
你知唔知架

中醫master有d大學係呀豬呀狗都讀得
但同考中醫執業資格係兩回事黎
香港只承認大陸某二十幾間既本科畢業生可以係香港考，同埋必須讀夠某個時數，樓主講得岩，以前好多讀唔成書比老豆老母叫返去讀，好易入，但呢兩三年嚴左好多，廣州中醫藥大學收生要求都高左好多，唔會亂收人
就算畢到業都冇用，最緊要係過到執業試，每年合格率低過5成，好撚難考，有人考左3年都考唔到，所以比錢讀到唔代表考到

宜一兩年係難入左
唔等於之前難讀既
始終都係垃圾多
有冇諗過合格率低係因為大陸個班拉低左呢

你係大陸讀咪用中文寫囉

林大了，什麼鳥也有

當然唔排除有人係垃圾環境下逆境自強做到人上人
但有幾多

咁又唔係咁講
以前喺英國讀書個鼻塞到會唔夠氧暈嗰種
睇咗好多西醫，試過入埋醫院都唔掂
最後去試下個移民過黎嘅中醫
佢同我針灸立即通晒

用到西醫野解釋到個批咪厲害既中醫

讀中醫個學位唔係動點，拎到香港身分證申請埋全家落泥再用你地醫療系統先係重點！

有frd上YouTube睇吓啲中醫片去考都pass

咁就簡單啦，遲ｄ整個超難合格既試咪得

講到咁難，我查過了，筆試合格率79.x%
口試係睇你好唔好彩，抽中理想題目同考官嚴唔嚴
屌，最憎d係大陸讀中醫既吹到有幾難考
你話睇運都算
上面班大陸仔中五學歷/dse 0分上大陸讀完中醫真係當自己專業人士咁

Dse 0分仔不願面對現實

大把人考唔好AL，比錢去讀英國野雞

兩者差不多啦

每年大把dse得幾分，好啲嘅有十二三分上廣州讀中醫
最慘係仲有班傻仔盲信中醫，覺得好正好有料，不停送錢俾佢地洗
中醫根本同風水一撚樣

不如一齊返教會啦
恩雨之聲仲多神蹟見證睇，仲要出埋樣講見證
個中醫撚永遠係我三姨媽同事個細女、我樓下看更個同鄉個姊妹，現實世界唔見人

毅進都有人fail，唔通代表毅進高水平咩
大把dse得幾分嘅去大陸讀中醫，合格率梗係低啦
純粹係班人水平太低

之前係度見人講有間雞校比五萬hea一年
就可以上大陸讀

廣州中醫藥大學萬零蚊港紙學費一年咋
識人12,3分就上去讀

我記得話間雞校係比dse 0分嘅洗底再上去

岩啦，唔通讀讀下腦開竅咩

12 13分算高啦
幾分個d情何以堪....

大撚把，樓上個幾件應該差唔多

讀醫得12,13分都好離譜
香港讀中醫係double分有多，西醫更加接近三倍

如果本身差幾分或1 2分先入到local 中醫
入唔到local走左去大陸到讀
身邊d同學 dse 0分幾分
真係會想死

中醫呢樣野係現代本身已經呃飲呃食

你搞到佢地飯碗
小心啊

幾分都可以做(中)醫生喎
你打沉佢地佢地梗係咬9你啦

其實master無得行醫
一定要有學位

識人係大陸讀中西醫結合
黎香港執業試都無得考

我指佢地拎黎洗底

上面有幾隻

會考0分都可以係中國讀西醫
讀完考到香港試就可以係香港做醫生
有班人成日叫春話要降低個考試門檻，笑唔笑死人？

如果個學位政府認
佢地無必要洗

如果個學位政府唔認
無得用master洗

洗完純粹為左個朵好睇的另計

好睇已經好緊要啦

政府認唔代表社會認
政府認毅進文憑等於五科合格，但個社會根本唔會承認
一定係揀個五科真合格嘅

社會既人唔認可咪要洗底

大陸中醫撚不願面對現實

每日都推

唔好玩啦，大陸西醫都一個月都未必有一萬蚊，中醫會有?

幾多年前
公安都above 10k 啦

人地讀得掂就話人以前幾唔好
你估dse真係咁巴閉咩，考次高分就依世都係精英咁
你有無比對過人哋教才既含金量先，一話係中國就係癈既咁
年輕不懂事就將其他人既才能比下去，就算你係精英，心景都係唔要得果種

我朋友系浸大讀。佢話，教師直頭指導佢點做功課點寫文，驚死佢唔合格咁。

我就係知道上面教學水份幾多先咁講
Dse就係最公平，大家大部分考既野都一樣(oral另計）
我身邊唔少人大陸讀中醫，都知道上面讀書環境係點先咁講
考試放水式比tips
出貓冇王管
垃圾始終係垃圾
唔可以話改變唔到
但好撚難囉

即係都難畢唔到業

垃圾中醫學 慢慢等身體復原
感冒都要10日先好

草藥學都叫有啲用
中醫學真係吹大咗

有用就唔會俾西醫騎住啦

10日

考次高分
講到人負碌咁

真 大陸讀書有油水成份
識人CE單位數 香港無中學收 反大陸讀書
老豆係大陸做生意 有d錢啦
之後就有廣州暨南大學醫科offer
不過佢驚死 自己知自己事 是9旦讀左會計就算

老實講，無咁既意思，只係佢努力過既證明，完。
但係睇人唔起，用dse分人的才能依點就真係唔要得，幾多人要死過一次先努力讀書考試去？

仲有，中國地大，什麼學校都有，癈校自然多就當然了，你點解唔用位於中位數的大學去看？

中醫藥大學既排名係全國.......
大陸上面根本唔重視中醫藥
Dse睇人能力係最公平，唔睇能力睇咩
你大陸讀考得好又點，咪又係水份多
證明到咩？

有自知之明好事黎

我睇到既，係一個井底之蛙又睇唔起其他學制既人。
抱歉，本來係長文回覆，但都係算了，浪費時間

啱啦，唔洗浪費時間，佢根本唔明每個人人生唔喺一帆風順，喺佢眼中dse0分低分等於社會垃圾，就算發到圍都喺走後門

笑死，一班大陸讀中醫既圍威喂打飛機
我係你地就低調少少
比人踢爆左課程水份多就話人睇唔起其他學制
屌，你估我真係唔知大陸讀中醫係點咩
你同班差佬係到打飛機話偽進幾難讀幾實用一樣
係唔會有人信
Dse0分低分係講緊能力唔得
講咩一帆風順
講到好似dse高分係靠運咁
買六合彩啦靠運
中左就一帆風順啦

識唔少人喺香港讀唔成書 走去大陸讀中醫
返到香港仲話好彩自己啱啱好合格

合格d咩
大陸d考試？

Yup 成日同人講自己冇乜溫書 同埋去大陸嗰啲club/bar

識個大陸人香港讀中醫Master
不過因為唔識廣東話係香港做唔到中醫
不過最後有間大陸公司請左佢做野

樓上個班大陸中醫仲打曬飛機話我睇唔起佢地既學習制度
上面大部分人都冇心向學既

番大陸做中醫院仲好啦
落黎香港又唔係搵得多

講真 上得去大陸讀嘅 一係讀北大 清華 嘅痴線佬
如果唔係就係讀唔成書搵中醫讀㗎啦
個門檻低到 如果你唔係香港人有加分真係報唔到上去
出咗嚟假假地都叫醫師 佢哋仲唔鬆毛鬆翼

拿，入到清華北大我唔會屌
根本一班弱智人士向上爬做專業人士

所以咪話去得大陸讀
一係就讀最top大學 啲痴線佬讀書佬
一係就係讀中醫㗎啦
而讀中醫嗰班 九成讀唔到書 香港撈唔掂
先會返上去讀
身邊有幾個都係咁 又話自己咩中山 廣州讀醫
返嚟香港考番個牌 就每個月fat fat

再望下dse 22222

做中醫冇人脈家底邊賺到錢
屌，係d傻仔以為做中醫會發大達
不過佔既比例都好多
最多咪個名好聽d